黃世澤：相信秀茂坪警署班友可能打犯出事

LAN線 自殺案呢單嘢越嚟越荒謬，依家最新版本係，死者喺口供房扯斷條 LAN線 ，然後收埋咗入臭格用嚟自殺。作為一個網絡人，我想講， LAN線 吊頸都已經好唔容易，UTP Cat 5有幾硬至得，任何裝過吓有線LAN都明，你依家同我講，要由口供房嘅電腦扯斷 LAN線 ，收埋到再去自殺，成件事根本唔合邏輯。

之前有讀者推斷，係偷IP Cam嘅 LAN線 ，果個仲易少少，雖然 IP Cam 無畫面，理論上會引起保安中心嘅注意，而口供房嘅電腦，理論上，個犯連個mon都未必掂到，更何況要扯甩條 LAN線 ，先甩電腦，再甩個Ethernet Switch/Router之類，仲要收埋到條線，而且口供房好大機會有閉路電視監視。所以成件事邏輯上根本講唔通，甚至係黐線嚟形容，當最初有人話USB線，已經好多人唔信，用 LAN線 ，已經係磁能線級，依家係口供房條 LAN線 ，我想講，你秀茂坪警署班黑警柒夠未，你們仲想講幾多更黐線嘅版本愚弄公眾至得。

相反，依家係有一定理據，相信秀茂坪警署班友可能打犯出事，結果係咁編一啲大話出嚟。大家仲記得學民思潮林淳軒，連佢都無理被老屈係參與魚蛋革命果次暴動，搞到全民圍剿秀茂坪警署之後，警方最後唔告林淳軒，因為呢件事已經驚動到中大崇基學院方面，變成一單極膠案件。依家相信，秀茂坪班警察，可能急於要破案，有可能點錯相，或者有人一時熱血上頭，想打犯點知打到出咗事，最後搞出一單唔知點收科嘅大頭佛。上次林淳軒單案，秀茂坪警署班友仲可以drop咗單case平息民憤，最多係警隊高層面懵懵，但依家係死咗人，兼且死咗人嘅原因越嚟越有the truth is out there嘅味道，警方唔係想講，係外星人殺咗佢(即係皇天擊殺)，或者有人估咗Dr. Strange，用啲奇異咒語隊冚咗條友。

警方再搵消息人士亂咁放料落去，我覺得遲早全民會勁火滾，跟住會走上警察總部交出個疑凶出嚟。風化案啲疑犯，唔係俾你班差佬用嚟未審先行刑用，咁鍾意做判官，唔該讀好啲英文做咗大狀先。

9up 到似層層

lan線夠唔夠力承受一個成年男性體重？

pish

被自殺

等睇垃圾蘋果今舖點維穩

其實一個人（一班人）蠢，係真係唔適合講大話

好似唔一定要吊起
Chok斷頸就死得

人手扯斷lan線要幾大力先做到

開頭個日已經有人估係警犬做 即係就有幾隻懷疑警犬入個post 消毒

問吊先係斷頸 , 吊頸係吊到斷氣 , 唔係即死

推下先

好撚想知佢點死
個欄可以做到吊死一個大隻既成年人？
最好就做個即場實驗

我都相信

隔離post話幾十公斤力
但腳唔離地只吊頭都夠死人
佢最新版本鐵閘吊頸就係咁

我個人就傾向相信做野鳩流無跟程序比佢拎到條線又冇做足搜身程序多啲

打死佢再要制造佢吊頸死太高難度，成個環頭為左保一team人而一齊做共犯？而家講緊死左人喎，做共犯唔係革職咁簡單，監都有得坐。 打死既話一驗屍就知，點會全部肯一齊瞞呢件事

十卜

三萬隻犬死攬柒犬，齊齊爆粗再自稱猶太人都做得出，有乜野係冇可能

雖然單嘢好有疑點
但可否唔好share 黃世柒啲垃圾文

咪玩啦華生，吊頸主要死因九成九係頸椎折斷。好少可會吊到斷氣，坐係到比人勒斷氣就有

等驗屍報告就知咩事

單案性質都唔同

連登仔:又一神探

你覺得會等到咩

一手扯斷到lan 線，但用黎吊頸又受到力唔斷
咁不如下次話個犯一手扯斷左自己條頸好過

條線用鐵做？

之後警犬呀一仲要話佢地無錯

李旺陽
柳記都試過打死犯
長期吸毒個心臟會唔會特別弱好易打死

猶差眼中，為公事而犯法，即係冇問題

今次駛唔駛向太幫手籌旗呢

巴打仲有幾多年命

世7都信

睇到一半先知原來係黃世澤
睇錯左做黃宗澤

SHABBAT SHALOM

果陣時有冇戴上手扣
留名睇人拍片示範點樣戴住手扣扯斷lan 線

其實lan線自殺係可行，問題係唔知點偷

咪玩啦邊度有人為呢件事聲討差佬 你估香港人咁正義咩

睇撚錯黃宗澤

我回應緊我樓上話"唔一定要吊起"呀 , 唔吊起又點頸椎折斷呀神探

今次真係要請mythbusters出動

先用iphone線
再用lan線吊頸...
It狗好多武器係身

無工具點整斷條lan線

快啲燒左條屍咪死無對證，輕輕鬆鬆

大把黑警貪生怕死
為左幫一個同事冇左份工
抵唔抵阿

審犯時錯手打死，要作古

點會打犯打死
你估班撚樣第一日打犯咩
打到咁上下就掉你入倉抖陣
聽日出黎再打過

5執番幾劑，呢d 慣犯點會認

叫東張西望做啦

條黃世柒都有人理

黑警有冇打人 拉佢落樓果班係重案 唔係一般軍裝 手法好唔同 所以 有冇 自己諗啦
而佢自殺 基於一個咁柒多案底既人自殺 好似冇乜可能 慣犯冇理由尋死 而家差館大地震 我諗打死佢基本上預料到社會大反應回響 弊大於利 呢點我諗差佬唔會咁樣 我諗想打死佢就應該冇可能 但大可能有私刑因道友而錯手ko左佢唔係冇可能 點講你錯手ko左佢呢點冇人預料到而輕手d既
換個角度諗 既然慣犯 佢熟悉環境諗到自殺方法唔係冇可能 只係呢個可能性我相信較低
人死係差館 唔可能有多方面消息 死不入官門就係咁

其實我部nb條Lan 線兩邊都成日甩
Lenovo 舊機同tplink router

死真係益撚左佢，想睇佢入冊俾人玩返幾年屎忽再抑鬱再病死多d

點樣拔除插住電腦主機同port位，又可以收埋，而警察又發覺唔到 ?

lan線都偷到，佢係神偷

不如一開始話心臟病發

點會係一個人打犯

打都成team人打啦

照計法醫要搵到真相唔難
就算成班人夾口供，都應該呃唔到物證

莫非佢地真係用本磁石電話簿黎墊心口

....

彭楚盈命案

YES
個代價太高

皇天擊殺嗰道笑咗

On9 大把犯係警署度離奇死啦 你估第一次呀

On9 大把犯係警署度離奇死啦 你估第一次呀[/quote

連前面偷lan線已經唔make sense
洗乜諗到咁後